和記寛頻合約到期 求續約優惠或者其他公司優惠

如題

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow